\begin{song}[remember-chords]{title={Kein Leder, Kein Peder}, band={Šmuzig Šwanz}}

	\begin{refren}
		Ma^Cma rad bi no^Fsu, ra^Gd bi nosu le^Cder, \\ \disablechords
		a^Cmpak vsi mi pra^Fujo, da zgle^Gdam k' en jo^Cgurt. \\ \enablechords
		\begin{repeated}
			Ke^Fin Le^Gder, kein jo^Cgurt.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _F _C _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Re^Cs te dobr pri^Fme za rit, sti^Gsne te okol ja^Cjc. {} \\
		Nao^Cljena koža lepo^F se blešči, to najhu^Gjši je ra^Cjc. {} \\
		Špe^{Am}gu prau mi, da zgle^Fdam the shit, \\
		a^Cmpak friendi praujo mi, da ga bom dubu v ri^Gt, yeeeeeeeee.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ma^ma rad bi no^su, ra^d bi nosu le^der, {} \\ \disablechords
		a^mpak vsi mi pra^ujo, da zgle^dam k' en jo^gurt. {} \\ \enablechords
		\begin{repeated}
			Ke^in Le^der, kein jo^gurt. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _F _C _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Š^kornji, lajbenjč in še klobu^k, gag-ball, ke^tne, najboljši je fu^k. {} \\
		Č^rn, roza, bel in rde^*{} č. Bo^li me kurac, vse mi je vše^*{} č. \\
		K^o stopim na ul’co, vse onemi^. {} \\
		Še So^nce se skrije in pokloni se mi^, yeeeeeeeee.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ma^ma rad bi no^su, ra^d bi nosu le^der, {} \\ \disablechords
		a^mpak vsi mi pra^ujo, da zgle^dam k' en jo^gurt. {} \\ \enablechords
		\begin{repeated}
			Ke^in Le^der, kein jo^gurt. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{bridge*}
		_F _G _C \\
		K^Frava, o^Gvca, le^Cder \dots (leder), \\ \disablechords
		ka^Fča, krokodi^Gl, le^Cder \dots (leder), \\
		tju^Flenj, prasi^Gca, LEDEEEEEE^CEEEEERRRRRR!!!!!!!!
	\end{bridge*}

	\begin{solo*}
		_F _G _C
	\end{solo*}

	\begin{kitica}
		S\chord{Am}orry krava, ker si mogla umre\chord{F}t,  \\
		ampak le\chord{C}der mora od zdej naprej na meni žive\chord{G}t, yeeeeeeeee.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ma^ma rad bi no^su, ra^d bi nosu le^der, {} \\ \disablechords
		a^mpak vsi mi pra^ujo, da zgle^dam k' en jo^gurt. {} \\ \enablechords
		\begin{repeated}
			Ke^in Le^der, kein jo^gurt. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{outro*} \disablechords
		\begin{repeated}
		K^Fein Le^Gder (kein Leder), kein Pe^Cder (kein Peder, kein Peder, kein Peder),
		\end{repeated}
	\end{outro*}

\end{song}
